巴禾面對單刀波，向後[吞]係咩玩法?

今次真係衰過學界龍門

踢走Joe Hart

龍門好腳法
不如好身手

抽夠未😒

因為佢驚

怯，你就輸一世

公道講句 以前 joe hart對單刀多數都企龍門前面撲 好少輕出

雖然巴禾仲廢

光頭老坑都不如

救單刀波，向前封窄射門角度唔係常識咩

joe hart以前成撚日係白線前撲單刀

我老豆都識守啦